公屋仔吹水台

窮人只有窮人明白
訓街都受
私樓仔 不了

你窮咩

窮

點窮法

目標，私樓

原因

感情台 - 公屋仔吹水台窮撚圍爐取暖區